An機成日彈機&幾時有正式WEB??

睇睇下post,個post 多圖就彈
LG G3 D858HK ,Android 5.0.1

正式WEB幾時出,無起底,無PM,同埋手機轉link真係好煩
有正式日期???

肥婆icon 就理，正經事就唔理，屌

1. 有否開啟圖片壓縮
2. Post link

連仔等緊咩契機出web版

呢個問題我有出個post講，我一樣係lg g3不過升左6.0。
基本上有多圖，多gif就會。試過關圖片壓縮都無分別

開 = 易啲死
下個版本可能有改善
btw比個你會彈既post我試

等寫好既契機

下幾多十個版本先會有最基本嘅最後回覆時間?
唔洗再咁_ 逐個POST噤入去

打錯，係熄左先易死

admin 我就咁睇post追故
冇圖都成日彈app 求fix
未update 前都冇咁密
update 完仲密咗
睇個普通post 都平均一個字彈幾次

6s 都間唔中彈app 間唔中自己跳到廣告到

加多十鳩幾個icon set先啦